係咪新武器?

小弟不才，唔識咁多

狗武裝升級！速龍本月可用胡椒彈JPX6手槍 醫生：令氣管收窄3分鐘攞命